Snowden史諾登是清白的

趁重有幾個月做特赦佢囉

唔會，Snowden做既野對愛國者來講等於叛國